真心唔明白點解啲女人 鍾意買張迪士尼全年證 每個月去一兩次， 認真…… 真係咁好玩咩

＆%###@＆

呢d女先正，拍拖唔洗諗去邊

男朋友年尾花紅都會多d

d女入去打卡影相only扮有錢，因為正常人都覺得入場一次600 好貴 但年票就其實好平

從來未去過 亦都冇打算去

我肯定佢哋唔係扮有錢佢哋係真心鍾意去

真心覺得好玩

但我唔明點解佢哋感覺得

迪士尼間唔中去一次先會覺得興奮

毒撚點會明，去時鐘酒店真係為左訓教咩

從來未去過

其實係入去行個圈睇下裝飾（新年聖誕etc）
搵下啲公仔人影相（重點）

但係啲 飾物 同公仔嚟嚟去去都係嗰幾款

你唔明既話 其實人地點講都唔會明

氣氛應該 我都好鐘意去樂園既感覺，坐車去既中途都好有feel，雖然都知好假笑容又好假，故事都係假，就去一轉咩都唔諗坐下好減壓

樓上有人講
係去到嘅時候種感覺同氣氛
你投入嘅話個人係會好開心
我以前都覺得入呢啲樂園好鳩
但同女友入過去同啲角色影相之後
佢話我嘅笑容係前所未有咁快樂

因為真係好好玩

呢4日已經去咗2次迪士尼

因為真係好鍾意啲卡通人物